典解Itzy啲歌好聽過Twice咁多

是咪JYP 爸爸偏心

米引戰拉

因為主唱分別

笑4😂🤣

因為itzy識唱歌

是

Itzy真係有實力過twice多多聲，係得隻lia真係差咗啲

你指lia唱歌定跳舞差?

兩樣都差

兩邊都鍾意 但唔覺得itzy啲歌好聽啲囉= =

人都靚好多

咁itzy啲舞難好多
叫lia跳twice既舞應該冇乜問題

兒歌係好聽啲嘅

唱歌同跳舞我覺得Lia都有進步
起碼冇划水